致係東涌38讓座既男仔

小女 搭車既時候比一位後生既男仔讓座
佢見我拎住啲嘢 我話吾洗 但佢堅持讓左比我坐
但其實都係拎個飯袋同孭左個書包
覺得佢gentleman 到爆
但我最後趕落車 講左句多謝就走
吾知仲有無緣見到佢 吾知點解想好想識佢
機會呢啲 真係錯過左就無

希望個位巴打有試連登，同樓主相認，再一齊星期日去維園遊行咁就perfect

承你貴言

開頭以為你大肚 原來只係肥妹一個

試下你係仔有冇人讓

有一次見到個女仔企得唔多穩，就讓咗佢坐
唔知佢會唔會當我痴漢

唔洗多謝啦死肥婆

好毒

巴打 你咁mean得唔得架

你跟蹤到作上連登